點解港女黑絲個gap位都有浸魷魚味

臭臭地但又情不自禁去聞

A

A09?

邊有魷魚味咁香呀？鹹魚味就有

樓主有陣a0味

隔住黎奶果陣鹹香